[求提議］我想將自己個生命分成6個分靈體

應該攞咩物件同埋放邊最安全

安已不
樓主準備殺人?

整人造人

放係女神個閪到